今日俾個女同學拉住我去食吉野家

當堂車左佢一巴...佢喊住走左 依家點算好

帶佢去扑野家

做得好 道不同不相為諜

下次見佢再打獲甘

做法不完美，但可接受，有改善空間。